[推到完場] 皇家馬德里 對 巴塞隆拿 (巴區)

19關你撚事咩西西⭐HKBMW時間 3:45am

樓主真係好撚小氣

自私

再嘈我就bin到你峰雞竇都唔敢入

你而家係咪好撚敏感我話9你呻4am係西時間？

如果係

我下次唔撚 quota 指名道姓屌你囉

咪咁撚自私

成個西班牙就你一個撚唔撚好 345am

有無人知係咪著復古球衣

死89準備輸啦🖐

自私小氣中坑

屌奶星 蘇亞雷斯今場入得一粒
回哂塘了 快啲搵人接貨

準備開波啦喂

Ching唔是睇完啦咩

2-0
俾人

So9又雞皇狗

訓得醒就睇

西西睇到個post緊火中

聽朝跟進

Lm

試過，喺酒店晨咁早起身睇，睇完就出去行早市

假疤報到

屌奶星號

好撚眼訓

仲有成粒鐘

格離正選

Ter Stegen; Sergi Roberto, Piqué, Lenglet, Jordi Alba; Busquets, Rakitic, Arthur; Messi, Suarez & Dembele.

訓啦

泰b

錯POST

ching 好波！

佩仔心繫禾巴

回錯sor9！！！！！

肉清想篡泰皇嘅位

肉你老味 叫佩清

準備扮有睇 而家訓

佩夫人+清熱酷？

系

有無準備個留言bot

幽默感

冇 點set

出68=比人瘋狂中出

R20係可以點守對面力架

好耐冇睇過 4bar9 即場,
羅白打右閘比人屈速屈死

開波未

華蛇自然有佢辦法

有無489有玩apex

利用超技術防守
然後送十二碼

聽日覺射波算 屌

準備

Link? 好心呢 福心呢

link

馬琴真係好撚慘
踢左場好波之後又雪番

大家早晨

又賽前兩日換球證
代表啲咩

68點守對面力加

360有廣東話commentary

又話有另一件衫踢

lahoz var?
真係回勇了

我出現了

Fake news

68放題

契仔

準備好被世一踢未

咁快就黃

link plz

acestream://f5455a6bab5f6542d0880bc596d20dd13eba13d3

屌奶星號即將啟動】

賽前兩日過左數

鍠半場都猜唔過

準備開定除疤禁藥post了

猩猩

0440

你個名?講笑

我係生化人

上面D LINK睇唔到

[url]acestream://f5455a6bab5f6542d0880bc596d20dd13eba13d3[/url]

留個名

so9好似跑得快咗

有冇LINK 岩岩起身 REDDIT又收左皮

不求人

拉莫斯唔係停賽咩

聯賽上場咪停左
拿祖頂佢

出返

停歐聯

俾人屌打

跣腳

仲以為拉莫斯停呢場，唔該哂

又0攻門

少人到 星期六都冇人

靠上帝顯靈了

報到先

由上場開始變左皇馬主攻 巴塞打反擊
好唔慣

留名

華dee做乜唔出442

有冇手機link

巴塞好耐開始之前已經打反擊了

蝗狗勁到

華dee教波唔洗你教

arthur

好睇 2邊都打得快

報到

屌奶星又話華dee睇左半粒鐘片
又俾對面撳住黎屌

係咁比人射

65 影>AV
70 8>21
80 11>7

懶叻

好撚痛

先半粒鐘 假疤

好撚驚呀買左巴讓球

Dembele做乜鳩

丹子9跑

lm

丹又搞笑，反擊唔睇波跑

準備屌奶星號

點解皇咁鍾意用隻黑洞nigga

懶叻 用生命值硬接

半粒鐘

咪亂噏
人地勁到

今場波好快

dembele又9斬

唔再開短角？

丹睇定d先傳啦

巴打同路

睇美斯撚趺保定都唔只睇半粒鐘啦

扭入去好過

估唔到

丹

丹好心急

so9

丹個球笑死
唔望波一路跑

你來我往 呢啲波好好睇 夠哂緊湊

係 咁多空位 佢推多兩步自己射都無咁嬲

牙丹扣返個波俾對人

英超big6波 睇撚到訓著

單住眼報到

有埋杯麵呢啲鬥跑仲好睇

美斯救賭仔未

今場又幾好睇喎

不再鳩猜

話時話牙朗走左 巴爾點解跌曬watt

傷掛
而且無左牙朗吸引防守
現形了

卡華積踢鳩美斯 但係自己仆街

贏埋賤種對下體和到都應該扲到聯賽

都好過睇意甲

美斯開始嚟料

波底唔好

差啲

差d

美斯
不過皇真係比季初勁左

屌差啲

一樣閪 睇熱狗對阿記 睇到熄撚左

幾靚

佢本身都係咁

美斯差D

屌嗰陣人地都冇心踢

影帝今場搞咩

我都係呢個表情如果入左就射了

美斯

影帝進攻 拉子防守 華DEE大戰術家

球皇撚低拉膠好正

十年黎都係 慣曬

蘇咬雷斯做乜鳩

教授舞黎舞去 做乜春

又跣

So9真係

平安鐘

So9真係好過份，冇腳好波
仲衰過賓周馬

解放影帝進攻能力
你地唔識波

碧基今場

碧基

賓州馬都生性左

你地班25咪能再反PK

危撚到

賓周打親巴都會上力

so9上場差d帽子戲法比d耐性

碧基真係一季基本踢兩場波
今年計埋國王盃踢四場波

big gay

pk 打狗真係上曬力

繼續反 唔好停

啱啱先失咗位

依場好似好睇過上場

So9

巴塞球會上上下下都係垃圾！

馬些路係咪已經唔會正選

係巴塞

笑咗

拉子

阿朗D基友無得留低

Goalllll

靚到

好似話過祖

SO9又開始黎料

勁呀拉仔

拉仔輕鬆

So9.....

拉b

So9連波都攞唔到 都唔明點解上一場入到兩球

拉仔

彈離身..

拉

拉子!!

拉B

咁都得

又笠25古

拉又打狗

不嬲

拉仔比得好靚

拉子>>>>>>>拉膠

輕輕鬆鬆

咁樣入

拉！

羅拉連線

射得好乖巧

拉子有冇我斯5成功力

成班現代人

25古：今次唔係大細 唔駛比人抽著裙

拉狗得個望

拉可唔可以唔好走

助攻果位比得好靚

有無人開始覺得 之前9UP莫拉達頂SO9好似有D合理

拉子好似啱啱美斯咁射

同世一比仲係差少少

一下one two 搞撚掂

4>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>22

笠得好

68又俾得幾好

越位同搞笑方面係接到so9班

皇區少左咁多人

你唔係一路都撐買巴神

拉
都可能要走了

拉B心諗:咁多空位既

冇拉世一春袋都抖唔撚住啦

Rakitic

唉
巴狗廢到

見到SO9控出界 吱左出聲

朗迷去左一半

希望可以大炒
谷咗好耐了

巴神肯定完美控定

今晚有冇得打J?

留力歐聯

點解馬細佬呢幾場都冇正選

做戲了

羅白打蝗特別多助攻

巴神有信心咁射12碼已經值回票價

嚇死

咁樣插一插唔係比呀

插水

傻仔

蘇咬 係人地角球旗搞d咁既野為咩

上場已經無晒面

true bar

on9仔

插水狗

489打歐聯廢呢 淨係識打狗

邊個話呢條傻仔好過馬些路

講波佬: very soft

丹球醫院～

俾阿吐d氣功打中咋

插到咁都唔比牌

丹有時做啲行為怪怪地

carvajal: 我聽到

有冇高手整GIF恥笑

好過馬些路既左閘 有邊幾個

屌
換走Dembele啦

big gxy

Jordi alba

場波好撚快 唔似平時的國家打比

傷左定點 點解會唔出

唔係美斯氣功咩？？？卡華查可能聽到

細力架冇腳好波

丹依腳

次次見到領先任人攻就好撚驚

Big gay 食撚左春藥

換埋力架仲有邊個跑到 今場仲要打得咁快

Regullon側面成個古天奴咁

其實呢度睇now既人多d定少d

屌又幾似

Now

出古仔 肯定慢到死

睇bein好過

短腳 矮仔

華dee嬲到

nowe

牙吐勁到 成日撚到賤種

華扮乜肉緊姐

beIN個講波佬 成撚日鳩叫

出442打狗陣啦

美斯2:0

聽個麻甩佬呻吟 ohh~

交戲啫

睇巴塞梗係要睇ray Hudson

手球？

手球

對面真係不死人黎

唔睇得VAR嫁！唔得嫁！

var唔撚睇？

lahoz:

點解旁白叫不死人做阿歡

手球又走甩左

係

真係用四隻腳踢波

咁都唔睇var

前足唔計

真 比牌準則不一 卡華狗咁撚矛無牌

蝗狗又黑

打排球咁

唔緊要啦 美斯freekick>12m

So9 d比波又係亂黎，有d11又唔比
之後比美斯個下又比高

video assisted real madrid?

白頭佬點會幫你疤狗

爭d

賤種話無咪無囉佢主場嘛

就嚟射精咁款

係咁replay拉莫斯都唔replay卡華積就知黑哨到呢

有咩好講 有野既var響左啦

手長

蘇咬插水

暫時睇落艾巴同丹都合作到

so9對皇特別勁

美欺又撚狗

好過以前尼馬同艾巴

丹打右邊 D出波準好多,打左邊差緊D

全隊不死 痴線

黑撚到出哂面

So9今場跌咗幾多次

拉莫斯=狗

抵啦拉狗

拉狗

拉狗斷腳未

跌極都唔吹

你老母死拉狗

拉狗陰美斯 整親自己

陰濕閪

突登伸隻閪腳出黎

拉狗勁撚陰濕

痴撚線賤種鍠

拉狗假撚到
kic完人仲要跪地

其實由06到19 10幾年拉膠好似都仲係美斯玩具

扮痛啫牠

美斯射觀眾定傳波

拉狗真係CLS

拉狗擺明陰招王

要等皇馬慣曬係班拿貝輸波

細哨玩完比美斯玩

續拉仔新約啦

對面個黑仔真係把握力99

蝗根本全隊都賤種
on撚9咁都唔撚畀牌
拉狗死全家算啦

仆街拉狗

你個名

懶叻D高波真係好穩

痴撚線

屌你死拉狗

屌你老母拉狗

咪亂講野

唔好死
雙腳斷到分開兩節
死唔去最好

屌你老母肯睇var未

其實lenglet唔差

美斯著火

紅牌啦 屌你老母

屌拉狗

Messi

你老母拉狗 針9美隊 打面咁撚陰濕

球證吹半場

黑撚到

拉狗死全家 ！

牌呢屌你老母臭

美斯下半場認真了

拉狗真係賤種黎

想問皇馬主場係咪冇VAR

美隊攰了
仲俾人打

拉莫斯隻畜生

咁撚樣都無牌 黑撚到

俾返球12m黎啦黑哨蝗

美斯嬲嬲

激起美斯把火

又搞事

拉狗對左美斯咁耐
真係唔知個禁忌係咩？

拉狗隻手又黎料

var拎黎睇波用？

美斯嬲啦

拉莫斯呢d賤種岩唒踢賤種皇
天生一對

屌佢隻閪手又批掙

個哨黑到

嫌輸得唔夠

狗黎

快啲出維度爾
打鳩拉莫閪

要上火了

Var= viedo for real-Madrid

拉狗幾時斷腳

如果冇fing手個下,拉狗呢下真係幾瀟

可能佢覺得冇乜挑戰

屌 呢球特登

好似下半場會好刺激

金童力架暫時冇上場咁多表現
希望下半場都係

佢隻手勁過對腳老實

火藥味

屌你拉莫狗陰濕到 陰左美斯兩野都冇牌
個左閘插水搏十二碼又冇牌
Video assist real madrid

個雲尼素斯廢左咁多，明明上場撚到施美度狗咁

地獄模式

講緊我地嗰隻啊可

拉膠好陰濕

希望拉狗全家好似juanito咁炒車死撚咗算
反正都係蝗啲賤種茅閪

拉狗真係好撚仆街

乜撚野動作黎

碧基好撚勁今日

請注明前足

因為今場係羅白神

傻仔拉膠,美斯本來諗住下半場散步等完,而家激下佢下半場肯定搏命入幾粒

攰架嘛會

之前現場睇 賤種全隊得拉膠係一攞波就俾人噓

唔讚得

拉狗起飛！

淨係2隻？
狗有4隻腳喎清

大鵬展翅

有無人睇到頭先美斯行出場係咪推開左一條西裝友？

希望美斯下半場幫沙拿出返啖氣

撚過晒咪又係出唔到波

功夫足球

對面教練拉佢中路 唔知想點

金翅仆街鳥！！！！

讓美斯舒服一點

拉狗真係狗撚到仆街，用陰濕招，唔係堂堂正正守人地

手抓面之前仲有一下用後腳“框”跌美斯

俾返3分賤種 我地唔要啦 希望佢地唔好再打我地嘅球員

翼龍

炒皇馬啦 等5-0
通常最尾20分鐘開始數皇馬

準備要AV換影了

佢地有遠見
打唔至少傷你幾個等你失r連

見到 以為艾巴推

今場有冇可能見倒馬琴

不如最尾五分鐘換埋vidal出嚟純打交算啦

拉隊好野 一巴車鳩隻尾屍狗

Btw巴想上半場同賤種鬥快
下半場先係真正對決
Btw個球證唔撚記得拎牌？

平時冇睇西甲真係唔覺 拉莫斯真係狗黎 live睇到佢狗到插眼

全世界都知啦
賤種鍠冇一個係無辜嘅

出面一堆拉狗post

條撚樣就係畀人踢撚到傻鳩咗先會咁講嘢

果個將費明奴叫左做費綿龍果個講波佬係皇黎

打柒拉狗

話時話 睇now新聞 唔係話今日著件復古主場衫咩？

狗係咪正常會爪主人塊面？
冇養狗唔清楚

巴塞和皇家馬德里各自贏得了95次國家打吡(正式比賽)，總共241場的比賽中共有51次和局收場。

假若巴塞今晚能在班拿貝取得贏波，將會是這支加泰隆尼亞隊自1932年以來首次超越首都球隊取得勝利次數。

Ricky唔係疤咩 n年前聽人講係

之前國王杯都係咁啦
有球證保住 越做越過分

美隊今場明顯認真過星期三好多 再加俾拉膠辣慶左
下半場又準備456了

講呢句野果個係咪皇迷黎
條友偏頗到癲

拉莫斯真係唯一一個叫佢狗覺得侮辱左隻狗既球員

上兩個禮拜去魯營都冇呢件買, 我屌

過咗15分鐘應該無咗啲火

睇睇美隊個眼神

古烈治都話拉狗特登

出左火了

美斯嬲喇邊路迫搶都咁撚chur

美斯真係on fire

美斯好嬲

美欺數佢456

個戰鬥力即刻升咗幾倍

PK

希望再見到呢條賤種咁嘅撚樣

本澤馬

好智障

rj

賓周

賓周馬

球王

美隊好似傷傷地

似傷傷地

越哂位都唔舉旗

龍門後面班皇迷屌晒鬼

換猛禽出黎快上快落LADIU

唔好頂硬上啦 傷左真係食屎

盤古人類對星際鈍胎

對面都有隻華維迪 華狗

D出波垃圾到

右円>左丹

右丹>左丹

不射男

SO9唔起腳

So9跑唔郁了

又變返笑匠

So9真係我老母都跑得快過佢

so9回撚哂塘

影帝 都真係幾撚勁

丹又係柒下柒下咁

換丹啦

艾巴呢下令

明明比得咁撚靚
今日丹堅廢

條友真係完全無想法

丹到SO9鬥廢

丹今日廢撚過學界

黑人真係有硬件無軟件

今場d防守咁好

丹比利

種族問題

帶入中路唔知做乜鳩 又唔係想大位射

加油呀Dembele

華狗

達

比人禁屌到

今場啲波係佢度斷曬

遲早失波

賤出咗個叫華維迪嘅幻幻

丹死扭唔傳係想點

比人攻完未

皇馬留力打歐聯了

M華維迪

單手

睇到好撚辛苦

華狗對華狗

牙丹今日廢到

F先岩

想像唔到如果個陣留巴禾放走達子會點。。。

西乙見

老老柒柒巴禾係轉會先柒

後防值乜鳩

乜撚嘢事

嘩屌咁都唔清 捉鬼

賤種無運

拉做咩一早清呢

屌你 一球混亂姐

撚叻又比人省

自爆

無可能 個陣個個都知佢定位係未來重心
達比壓力迫2揀1肯定係揀佢

右閘

牙叻係咁用生命值硬接

拉終於有牌

抵撚死

紅拉狗啦

好彩係隻黑鬼

報仇 一張黃先

做乜鳩

就係呢球差啲比人入

隻維咩咩想點串柒柒又唔係勁

碧基+牙叻 真係幾勁

懶叻又比人省嗰個位

不能讚 OK?

勁過同齡美斯出場

PK想用顏面擋波
反唔落了

唔好啊

暫時可以唔用鳥卒卒

好快被皇馬迷噓仲要係黑人

痴線 lenglet再咁落去驚佢爆內臟下下硬食

巴爾比自己友噓到乜咁
皇馬呢隊波真係funny

賤種真係賤種 全場噓自己球員

主場球迷開9巴爾汽水

巴利冇呃手

拉莫斯終於有牌拎

牙叻打狗

抵啦

打柒佢！！！

我竟然會拎牌？
個球證真係唔識㗎喎，條友check咗戶口條數未㗎

打狗

懶叻打狗

連牙朗都要被噓
何況禿頭巴

佐仔都被人噓

好撚爽

拉狗打人就睇唔到 呢下就睇得咁清楚

鋤爆佢隻閪耳啦屌！！！

feel 到會被反cup

Boo自己人黎講 皇馬真係超班

啲波太舒服球迷唔慣

有仇報仇就係咁

打, 往死裡打 死賤種拉狗

證明頂級球星都係要接受呢d洗禮

仆街lenglet 打狗唔識大力啲？

打得好！

大力鋤爆隻狗耳

屌拉成日都孤鳩寒

對面個力架下下射波都射落我地度

冇越

希望下次打狗可以大力少少

巴爾成場隱形 都係要靠果隻力架

主席好掂

幾時出隻同齡美斯同咩華c機師
想睇表演

咁都吹越位

仆街now條友仲話個球證今場吹得幾好

牙圖同世一

射人專家黎

想問疤狗換左人未

華帝又草積分

valverde通常70分鐘打後先記得換人

華dee冇咁快換

幾時出古仔牙

羅白

唔輸都唔會換

AV換影好 定 影換21 拉子打防中好 華維迪在線求答案

好多時硬攻左邊

屌你老母仲要俾個鏡頭華dee

屌我又諗起上年羅馬嗰場

彈離身修正

SO9控球真是尾機

呢下攻擊幾好

丹差啲

屌你Dembele唔傳中咁窄射乜春

琴熱身?

呀杜真係好好J

又換化

Av打狗

逗住中場

so9又屌鬼

AV換牙套

丹差dd

打狗怎能少了我

舒服波？呢d就舒服波

屌又放棄中場控球

神換人

你on9

屌你老母華狗真係弱智

終於見到係禁區頂猜

抵屌

坐太耐覺得凍

又係70分鐘維度

真係70分鐘av換啊吐

華DEE無令我失望過

真係出VIDAL

屌對面隻nigga係咪玩田徑架咋

有邊個係估唔倒

8x分鐘換

影帝有牌都唔換

維度唔逗得都打得

點解會換走arthur

Vidal

岩岩傷好掛

世一檬撚左呀廢左咁多
黎黎去去都係腳面片分邊
呀婆都知你想點

so9 > malcom 啦屌

比佢抖下啦 過兩日又歐聯

牙丹今日

咪撚再傳波比丹 OK?

都啱嘅廢事又畀賤種踢親啦
btw vidal可以上去隻下揪

好快 丹>琴

佢冇咗速度

右閘搞到我好驚 次次都想助攻咁

華維迪成個大陸人咁牟係度

招牌動作

每日同後備練返5粒鐘互傳先啦

入左8奇思考領域 stone撚左

Isco來了 投降了

演算緊場波既走勢

其實只係諗今晚食咩

仆街 古天狗

屌

班死賤種仲係到狂屌隻維xxx力架
明明賤種無咗佢連攻勢都無

牙朗浪射咁多球 應該有波入

今場波打沉隻維咩咩就岩
咪比佢出頭

係咪贏埋呢場嘅話
巴塞贏嘅打吡數量就會多過蝗贏嘅場數

又古換丹

同齡美斯 hi一hi到你炸喎

又插

valverde唔意外啦

屌 68 vidal

琴到底有冇得出

咁講真佢d決定又差又慢
得個爆字

插水插到咁

屌你死巴狗又氣功

又古 唉

拉狗 儲夠牌停聯賽?又停兩場歐聯

最後拉換亞蘭拿

吉

又換古天奴入黎企

琴呢

又要睇古天狗

應該無啦 點會換so9同美隊

完全唔想控波 純粹想插水

上場見倒佢拎波我怕怕地
今場見倒佢拎就知佢點都射唔中

想睇琴

值得一個奧斯卡獎

仆街 華DEE又出中路塞車大法

ok喎 唔射門唔傳波點轉化入球呀
巴今場守得好姐
佢平時咁爆好work啦

其實應該黃 插到咁

華Dee換人比d新意得唔得

達仔打得好

達都打狗

我唔係上場先停完咋咩

一野扑一聲，爽到

達：我都要打狗

打得好

vidal街場傻佬

其實維度點解要剪個咁鳩嘅髮型

古

呢下真係忍唔住笑咗出聲

打狗!!

特登嘅

古真係唔掂

古天狗屌你閪又係咁

達屎一拳！

古天奴廢撚到

好撚型囉好無

屌你古天奴

古真係 同so9一樣做笑匠

又打鳩Ramos

唔知點計
但佢之前個場兩黃一紅離場

打狗，順便打埋波

古天奴垃撚圾

Berserker

換走古啦 換多位入黎防守好過

古同伊斯高出黎廢鬥廢？

真係屌出黎

正 打多幾下

場場都係咁
到古腳下=斷

Pique

pk做乜鳩

到so9都係

古天奴不如入禁區等餵啦仆街

Pk

pk

pique

又上身

好撚憎古交完波又去返後面 完全係想自己一9射埋去 配合下啦 變下啦仆街

為啖氣

碧基練定下年揸馬

笑死

Vidal好正

Pk帶乜撚野波

碧基做乜同人鬥跑

睇黎一百蚊凍過水

真係好有歡樂 主席

達：做乜鳩

鳥迪迪>蘇狗 碧基打前鋒

笑撚左出聲

讚壞咗

Pique帶波係龍門入過好撚痴線

中鋒基

條友冇速度冇突破冇組織冇key pass冇防守
得一招
結果用1.6億買
我代表猁狗講聲多謝算

球證成嘴血

成隊都笑匠黎

Vidal換出黎做到野 落腳好準

PK係咪想扭埋龍門柱

買左0:1波膽

用AV打翼都無古天奴咁柒

明明係利時都有d速度，過人能力又高，又多直線比到

不如古狗你比返條腳帶美斯啦

叻喇 祝你唔中

av

vidal

68推多下先啦

點解我地得10個人？

沿住條白線推波痴撚線

仲未換A21

維度出黎殺晒d波

買佢翻黎同美斯爭球權咩
係個陣既利記未成型 下下靠古仔鳩遠射執分
敢講如果古仔唔走利記 而家都係坐後備

出腳準能到

AV有功架

AV落腳100%成功率

av暫時幾得喎

1.6億買文尼無咁嬲

賓周應該笑到無力追

屌你 買幾隻維咩咩無咁嬲

拉狗又用陰招，屌佢

遲換有氣係準既 但佢踢唔耐

av又一球

支持AV臨完場踢斷拉狗隻腳

屌 一陣有咩誤會同Ter Stegen撞埋一舊入左就真係仆街

Pique今場咁撚勁

其實係有速度球員 衰極都有d作用

咪撚孤鳩寒啦你班痴線佬

Av好勁

換左古狗之後柒到

vidal 今場cls 掃蕩率

今場真係守得好

蝗d人明明犯晒規都可以發晒茅咁

卡華狗終於食牌

pair中堅好醒神

1.6億=8隻AV?

留意到pk av 68打狗真係特別勁

今日睇左兩隊白衫賤種

慣左有特權

皇狗就係垃圾

av梗係啦 pk都梗係啦

達係碧基耳邊:你岩岩做乜鳩 而家醒返d未

巴塞波係咁 自己禁區當中場咁搓

今日Lengnet仲緊要過老鼠屎

白衫不嬲足球警察

PK 傷今場神演出

戰術性換人換杯面曬時間

杯麵時間

90分鐘上杯面 真杯面

古天奴出到黎有咩用

我有1秒以為係馬琴黎

要11個人

夠鐘出公海撚狗了

一球唔夠皮

買古有少少係商業決定黎既
要keep住有巴西人，巴西都幾多巴塞fans

臨尾俾人屌到

答左好多次，咪再問。

有出？

拉狗呢d賤種斷腳都冇人會可憐

對面個黑鬼真係次次射波都一樣結果
偏偏又次次係佢有機會射

isco 布斯應該fd底 推9佢

古咁都唔入

吉狗真係垃圾

又想笠

點解古仔成日都hea跑咁

咁都唔入

講真今場mvp應該係lenglet

哇屌差d

屌你個吉

美隊差d

古仔加油啦

60m有冇人收

古你1500萬返利記啦

屌你古仔

古啊

美斯呢兩場狀態都差

Isco講咩

羅白啦

打交

反蝗大將軍好撚正

ray Hudson 啊

維度好球

入三球個場太chur

打交了

Av 好撚正 打狗咁打

係罰球都唔敢射了頭先

未來撚完場請通知聲

碧基個球啦夜晚波係要呢d先醒神

主席都勁

打交=浪費時間=贏

深夜睇AV打狗真係一種享受

唔掂 好想幫av含

後防幾醒神

isco:買我

我來頂古天奴好嗎?

應該好過古

4日兩贏蝗狗仔

兩個都抵讚

isco唔係疤迷咩

完 雙殺賤種

今日個後防幾fit
就係唔知遲下打歐聯嗰陣都keep到咁解

碧基+朗叻啦 兩個都好勁了

雙殺

皇要變做巴嘅私家雞了

對賽反勝蝗狗了

「如果你想要我，我就去！」

近排成條後防都會好集中，抵讚

Isco:你地隻古天奴廢到

美斯：

兩場好hea踢贏好正

上半場插水以為唔洗找數

古同美斯講咩呢

都幾悶，對家太唔爭氣

完季應該走撚硬 輸波都笑笑口咁

Bernabeu training ground

今場嬴條後防生性

對唔住

係咪史上首次

伊斯高
古天奴

MVP拉

今埸後防真係抵讚

睇到拉狗呢個將種輸波真係開心到訓唔著

緊係要走啦 26歲打後備 屌你老尾啦

地獄4連作客3勝1和

正路啦 擺明比人排擠

Ramos老婆原來幾樣衰

對面唔用馬些路 攻勢好無威脅

成隊都好勁同有火

拉狗呢d賤種
快d斷腳啦

除左你可能

但係用既話 應該5-0緊

正
唔洗19時間睇埋啲19波
踢得幾好呢場

isco: messi我可唔可以過黎
messi: 是旦啦

今場好啲
上場諗住開工已經入左波就算

今日啲波處理好好 又突破成功多啲 射波爭啲啲啫 不過贏緊就是但

巴今場守得好好
其他尾2個球美斯可以自己寫
但都傳俾古俾想俾佢入下球

今場後防中場都打得幾好

完場上水

經典

係馬些路咁撚屈唔明點解唔用

又黎潮文

Vidal後備出來真係
幾多攔截 仲有長傳

賤種短時間內有好大進步，輸少咗兩粒

無撚野呀點都唔會J賤種d人啦下嘛

下半場開始見佢有拉根嘅動作
之後都無咩點跑
可能有啲唔舒服

岩岩醒, 完美miss左場波

華dee

跟住有一星期抖

賤種無

主席好似迴光反照咁 最近都好撚勁

尖頭仔打狗爽到

messi應該一直有傷在身， 鼠溪應該拉傷左，成日覺得佢唔敢盡跑

真
始終都係蝗

中場人滿為患 有Frenkie De Jong
Isco不了

見佢成日摸JJ

10分 華DEE你無得default陣啦掛

『世界最佳中堅，明天我們就要回家了。』

沿住條底線跑cls

賤種無左朗真係廢到
攻勢係有 但係無人finish到
兩場都睇住巴係咁比人炸但都clean sheet
真係笑死我

歐聯MVP冇出咋

唔係係里昂買左個前鋒咩，又唔用

R荔枝啫

其實係達子太勁
上場有幾多次神救

唔撚記得左條友了 係咪咩Mario咁上下
仲著7號波衫

伊斯高本身想去巴塞 但係屋企人唔想佢學加泰話所以去賤種

買左10年啦

1001

成條後防都好撚屈